【第五人格TG谷】最後衝刺!季尾活動+捉伊因遊戲介紹

上一個POST:(含遊戲介紹加角色攻略)

TG:
*唔止連登仔

第一賽季到9月13日0800完結

期間
1) 提高推理積分上限到50400
2)用10點買既20面骰無法擲出10點以下
(呢個Period買20面骰性價比仲高過買288線索)
3)s1精華將會下架,已經擁有既s1精華可以繼續使用
4)推理之徑重置有新奬勵
5)四面骰最多可以保留100粒

襯住仲有時間快啲玩多啲賺積分啦!

另有Discord群
入群定時會有新手團
入黎多啲講野
唔洗怕醜舉高隻手

新手攻略全集

谷友日常全集

快啲入黎玩啦

壓機我諗野團4階先識

叫多啲人睇我片

野團真係好恐怖

練高階啲囉
OR入黎玩

打排位成日睇住個勝率 好麻煩

啱啱打咗幾局排位
一個人上樹 成班人去救 又冇人破譯 仲要送晒頭
明明我係空軍
個個1部機都冇就上咗樹

百場浮動計既打上去會升
你勁既話

算啦 你入黎搵人一齊排

入咗谷

Who

未講過野

新玩兩日 ..
45 lv 12 lv

咪同佢地講咗我去救人
個個衝去死

咁講下野啦

入tg一齊玩

等玩多排先 而家仲係亂玩

我會帶新手團~gogoogo

hi

Gogogo最後兩日啦

手機阿

做咩?

原來開左新post

係阿 update下啲資訊嘛

起身打機啦~~~~~~~今日更新

抽不到的牛仔是廢的

抽唔到咁酸

等一個星期

ME TOO!

起身打機啦

仆你個街, 傑克根本嚴重究竟OP, 屈撚到

我見到傑克都好淆

唯一唔識對付既鬼

一係霧入面佢就行得勁快,
我屈到佢出第一下手 > 佢現型 > 我繼續走 > 過一陣佢又隱型 > 屈佢出第一下手 > 無限loop
最大獲係佢一隱左型, 就好難預計佢個攻擊方向同範圍, 想同佢轉下圈都難

今日限時 killer 係傑克 排逃生者條隊開波快左好多

如果佢唔係霧區隱形幾耐下
隱左形既傑克真係唔好同佢繞死同一個點
好易比佢FAKE
一定係去板區瘋狂砸板瘋狂轉點

不如一齊玩

就黎夠4000幾蚊，買紅蝶，傑克，定黃衣好

你入左TG GRP未嫁
我地成日都一齊玩

紅蝶易搵人同有得飛方便好多 但刀短係致命傷
高階好易比人撚

傑克霧區打霧刃幾好玩
情報未夠唔作評論

黃衣我暫時最鐘意
要開到兩階技先勁
有時比人撚到炆
但兩階技後既滿足感好大
攰,複雜幾好玩

黃衣我有做過片你可以睇下

打風過後
起身打機啦!!!!!

無用tg

咁入discord

整多d youtube
正

ok 努力中

推

大家平時做killer 會唔會守屍 ？
我打dead by daylight / 第五人格都唔太守，因為好似太浪費時間

睇咩環境
我玩黃衣通常第一個人會守係附近同趕走附近既機主
第二個通常就唔守除非有耳鳴

PISH

玩小丑見到前鋒都覺得幾煩

任何人見到前鋒都覺得煩
有時諗過想帶金身

想問下
同fd玩園丁拆凳
點解有d鬼可以整番好d凳 係天賦定技能黎？

技能黎 失常
見到兩個園丁出場
帶就實無死

明白

入group一齊玩啦
我會帶新手團

想玩

中秋活動降臨！！
個活動好白痴 質隻兔仔食野

起身打機啦!!

速修隊好難應對，做鬼成日輸

我都係
4階4玩黃衣食好多舊屎

恢復3次狂歡之椅功能真係好撚難

要新手先得

會扯火

被日本人前鋒害死
破譯臨完觸電 就快滿又觸 好幾次
最後十幾條觸手圍住 三個人被觸手卡住無得走

壓機即係破到差少少就完咁

真阿

我試過一個晏晝輸左九場 輸到爭啲崩潰

.....拆一下觸手再走

破到99.99%一有人比鬼打中靠迴心返照起身走佬

GOGOGO

係咪有新鬼出

黑白無常 等多一個禮拜啦

好想快啲玩雙鬼捉8人啊 4打1 開始打到好悶

幾時有更新，好想玩日記

我都想玩8v2
不過應該要等到季尾先有

唔知呢

好似話等埋醫生日記一齊

有冇二階想一齊打排位
街場隨機成日有豬隊友

利申:盲女同慈善家撚鬼都識

入GROUP搵人啦

單排玩盲女 = 玩命

自己撚鬼
自己解機
一腳踢
你要高過隻鬼1個rank先可以咁做囉

大家好 我出野了

有冇人而家玩阿?入GRP一齊玩啦喂

新地圖啊
好似有得坐過山車

如果人受傷個場景會變超恐怖

起身打機啦！！！

出左新片啦我!!

D人點用電腦玩?
電話好快無電

唔知
你google下
有好多模擬器

會唔會講解下園丁

睇下幾時得閒啦 主要係對地圖既熟悉度 知道有咩櫈要拆 唔好剩係掛住拆櫈

HI

有冇人玩阿而家?入discord一齊玩啦喂

YO

睇住啲人用牛仔真係火都黎，又唔用繩救人，又唔攻擊隻鬼，完全唔用條繩索 都唔知係度做乜

明阿
但係牛仔點攻擊隻鬼

講錯左 幫手擋刀先岩
俾人救完>無人擋刀>又俾人打中